有冇講身份差距好大既戀愛?

如女僕同城主, 平民與公主之類

羅馬假期

所有韓劇

Notting Hill

人鬼情未了

美女與野獸